「利物浦萬歲」違反國安法

屈先生遭截查十分鐘後獲放行，他向記者表示，自己是三十年利物浦球迷，得知利物浦第一次於英超奪冠非常興奮，吃完飯在街上遇到其他球迷，「有感而發」便喊起「利物浦萬歲」，不明為何被警察反指違反《公安條例》、更稱他煽動港獨。

以後一齊叫

我就睇左廿年 多蒙特 賀芬咸

拉佢果個防暴係藍球玩具撚 緊係睇唔上眼

咁個警察真係唔抵幫

屌，遇到個曼聯黑警，緊係做你